最近想做下gym,但驚太大隻

有冇咩方法可以大得黎又唔好好似健美咁大？
好想大隻啲

搵胡師父

去力威請教下我地

健身健心

舉幾吓鐵就去照吓鏡，
hold個身型俾自己留意住有冇太大隻過咗位

唔駛驚，冇咁易大隻

跑步啦

首先你䤙建左心先

以為做兩下gym就會太大隻
咁易呢個世界冇肥婆啦

唔洗做gym
買奶粉，一日飲一杯好喇
我驚你太大隻

你覺得大隻咁易?

大隻佬都係飲奶粉
所以飲奶粉話咁快就變大隻

假膠味濃

開頭我都有咁諗 , 但玩落就知到左某個唔上唔落位就會大隻得好慢

半杯應該唔怕 一杯就太大隻

大概飲幾多
我驚飲太多會變健美先生

最近想飲下水 但驚飲晒全球嘅水

用個鼻索下好啦

望下好啦

控制好藥既劑量應該ok既

成日見人咁講就好似 講緊自己唔夠錢洗 想返下工 但驚搵得太多錢